【Self Record Only】歷史教訓我哋。。。

- 當沈大師都話升市嘅時候
- 當散戶情緒開始高漲嘅時候
- 當牛熊比例出現牛6熊4嘅時候
- 當恒指 RSI 持續超過 70 仲要行直盤嘅時候
- 當市場短期上出現大堆好消息嘅時候

就係投行班二世祖基金佬出貨嘅時候
貪心嘅窮撚散戶注定仆街🙂